今晚煙花真係好靚

大家倒數睇煙花係唔係好開心 有無諗過有幾多手足係監獄裡面無得睇 點解你地仲有心情倒數 大家係唔係淨係識口號式咁嗌8隻字 你地對唔對得住啲手足 你班港豬自己過撚飽佢

咁你想點？聽日大遊行今晚開花？

樓主可能喺外國

推

唔係下下情緒勒索其他人就可以心想事成

咁你想點？

！最後六個鐘！

德國聯署 仲差五千幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

中文版

幫推！ 置頂pls

係 唔係點對得住啲手足

催淚彈煙花又真係幾靚

係 有啲事去咗外國 sorry

咁唔係點 倒下數鳩叫就贏到?

認同，叫完8秒之後點解會yeah得出d人？

想問幾多點係deadline

我地無當係去玩
只有樓主當係

Btw, 今晚你又去左邊？

此post 已完

2019/01/01
香港時間：07:00am

咪撚情緒勒索啦

thx
一齊推爆佢

反而荔枝角收押所倒數百人都無